主子最近成日偷去廁所玩水

仲隻手落馬桶玩，叫極都唔聽，點算？

沖廁

無廁所板？

由佢

係時候奶手

沖廁佢仲興奮，用隻手起勢咁攪

佢自己識打開

頂，我怕佢跌落去浸死

咁叻

無圖嘅點解

好大力

返緊工呀

我講緊嗰啲係陶瓷嗰啲廁所板 唔好用膠嘅廁所板，太轉

太輕

啱啱諗到閂埋廁所門就得，無野啦

好得意

仲達好計謀

唔好諗住諗到解決方法就唔洗俾圖呀

笑撚左